# Traditional Chinese PO file for the Mia Website
# Copyright (C) 2020 imacat
# This file is distributed under the same license as the Mia package.
# imacat <imacat@mail.imacat.idv.tw>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mia-accounting 3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-31 09:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-31 09:58+0800\n"
"Last-Translator: imacat <imacat@mail.imacat.idv.tw>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <imacat@mail.imacat.idv.tw>\n"
"Language: Traditional Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: accounting/converters.py:160 accounting/utils.py:250 accounting/utils.py:270
#: accounting/utils.py:279
msgid "current assets and liabilities"
msgstr "流動資產與負債"

#: accounting/forms.py:47
msgid "This accounting record is not valid."
msgstr "這筆會計分錄無效。"

#: accounting/forms.py:52
msgid "Please select the account."
msgstr "請選擇會計科目。"

#: accounting/forms.py:59
msgid "This summary is too long (max. 128 characters)."
msgstr "摘要太長了（最長128個字）。"

#: accounting/forms.py:66
msgid "Please fill in the amount."
msgstr "請填寫金額。"

#: accounting/forms.py:67 accounting/forms.py:501
msgid "Please fill in a number."
msgstr "請填寫數字。"

#: accounting/forms.py:68
msgid "The amount must be more than 0."
msgstr "金額要大於零。"

#: accounting/forms.py:121 accounting/forms.py:128
msgid "This record is not for this transaction."
msgstr "這不是這張傳票的會計分錄。"

#: accounting/forms.py:142
msgid "This account is not for credit records."
msgstr "這不是貸方的會計科目。"

#: accounting/forms.py:149
msgid "This account is not for debit records."
msgstr "這不是借方的會計科目。"

#: accounting/forms.py:169
msgid "This accounting record is not a credit record."
msgstr "這不是貸方的會計分錄。"

#: accounting/forms.py:173
msgid "This accounting record is not a debit record."
msgstr "這不是借方的會計分錄。"

#: accounting/forms.py:189
msgid "Please fill in the date."
msgstr "請填寫日期。"

#: accounting/forms.py:190
msgid "This date is not valid."
msgstr "請依正確日期格式填寫日期。"

#: accounting/forms.py:196
msgid "These notes are too long (max. 128 characters)."
msgstr "註記太長了（最長128個字）。"

#: accounting/forms.py:382
msgid "Please fill in debit accounting records."
msgstr "請填寫借方會計分錄。"

#: accounting/forms.py:385 accounting/forms.py:403
msgid "Please fill in accounting records."
msgstr "請填寫會計分錄。"

#: accounting/forms.py:400
msgid "Please fill in credit accounting records."
msgstr "請填寫貸方會計分錄。"

#: accounting/forms.py:418
msgid "The total of the debit and credit amounts are inconsistent."
msgstr "借方和貸方合計不符。"

#: accounting/forms.py:500
msgid "Please fill in the code."
msgstr "請填寫代碼。"

#: accounting/forms.py:502 accounting/forms.py:503
msgid "This code is too long  (max. 5)."
msgstr "代碼太長了（最長5位數字）。"

#: accounting/forms.py:507
msgid "You can only use numbers 1-9 in the code."
msgstr "代碼限填數字1-9。"

#: accounting/forms.py:512
msgid "Please fill in the title."
msgstr "請填寫標題。"

#: accounting/forms.py:513
msgid "This title is too long  (max. 128)."
msgstr "標題太長了（最長128個字）。"

#: accounting/forms.py:562
msgid "You cannot set the code under itself."
msgstr "代碼不可設在自己之下。"

#: accounting/forms.py:583
msgid "This code is already in use."
msgstr "代碼和其他會計科目重複。"

#: accounting/forms.py:602
msgid "The parent account of this code does not exist."
msgstr "找不到上層會計科目。"

#: accounting/forms.py:629
msgid "The descendant account codes will be too long  (max. 5)."
msgstr "子科目的代碼會太長（最長5位數字）。"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:151
msgid "ATM withdrawal"
msgstr "ATM提款"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:154
#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:155
msgid "HSR—New Land→South Lake City"
msgstr "高鐵—台北→左營"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:158
#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:159
#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:166
#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:167
msgid "Movies—The Avengers"
msgstr "電影—復仇者聯盟"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:162
#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:163
msgid "Movies—2001: A Space Odyssey"
msgstr "電影—2001太空漫遊"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:171
msgid "Bus—2623—Uptown→City Park"
msgstr "公車—262—台北車站→捷運景安站"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:175
#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:183
msgid "Lunch—Spaghetti"
msgstr "午餐—牛肉麵"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:176
#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:180
msgid "Drink—Tea"
msgstr "飲料—紅茶"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:179
msgid "Lunch—Pizza"
msgstr "午餐—排骨飯"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:184
msgid "Drink—Soda"
msgstr "飲料—可樂"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:187
msgid "Lunch—Salad"
msgstr "午餐—沙拉"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:188
msgid "Drink—Coffee"
msgstr "飲料—咖啡"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:243
msgid "Payroll Transfer"
msgstr "薪資轉帳"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:244
#, python-brace-format
msgid "Pension for {month}"
msgstr "勞保{month}"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:245
#, python-brace-format
msgid "Health insurance for {month}"
msgstr "健保{month}"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:247
msgid "Income Tax"
msgstr "代扣所得稅"

#: accounting/management/commands/accounting_sample.py:248
#, python-brace-format
msgid "Payroll for {month}"
msgstr "{month}份薪水"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:37
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:39
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_form.html:45
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:39
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_form.html:45
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:39
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_form.html:45
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:37
msgid ""
"The account is a parent account but is also used in the accounting records."
msgstr "這個會計科目是上層科目，卻用在會計分錄中。"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:51
msgid "Account Deletion Confirmation"
msgstr "會計科目刪除確認"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:56
msgid "Do you really want to delete this account?"
msgstr "您真的要刪掉這個會計科目嗎？"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:60
#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:158
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:62
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:62
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:62
msgid "Confirm"
msgstr "確定"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:61
#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:159
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:63
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:63
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:63
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:71
#: accounting/templates/accounting/account_form.html:42
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:73
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_form.html:52
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:73
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_form.html:52
#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:43
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:73
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_form.html:52
msgid "Back"
msgstr "回上頁"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:75
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:78
#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:94
msgid "This account is not used in the accounting records."
msgstr "這個科目沒有用在會計分錄中。"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:80
#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:85
#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:96
#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:101
#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:77
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:55
msgid "Ledger"
msgstr "分類帳"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:107
#: accounting/views.py:1076
msgid "This account is in use."
msgstr "會計科目使用中。"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:109
#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:114
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:118
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:118
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:110
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:120
#: accounting/templates/accounting/account_form.html:51
msgid "Parent Account:"
msgstr "上層科目："

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:125
#: accounting/templates/accounting/account_form.html:56
msgid "Topmost"
msgstr "最上層"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:131
#: accounting/templates/accounting/account_form.html:62
msgid "Code:"
msgstr "代碼："

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:136
#: accounting/templates/accounting/account_form.html:70
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:141
msgid "Child Accounts:"
msgstr "子科目："

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:148
msgid "This account is an end-point account."
msgstr "這個會計科目是最下層科目。"

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:154
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:178
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:178
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:223
msgid "Created at:"
msgstr "建檔時間："

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:159
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:183
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:183
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:228
msgid "Created by:"
msgstr "建檔人："

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:164
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:188
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:188
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:233
msgid "Updated at:"
msgstr "更新時間："

#: accounting/templates/accounting/account_detail.html:169
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:193
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:193
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:238
msgid "Updated by:"
msgstr "更新人："

#: accounting/templates/accounting/account_form.html:32
msgid "Add a New Account"
msgstr "建新會計科目"

#: accounting/templates/accounting/account_form.html:81
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_form.html:116
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_form.html:115
#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:137
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_form.html:148
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: accounting/templates/accounting/account_list.html:29
#: accounting/templates/accounting/account_list.html:42
#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:105
msgctxt "Accounting"
msgid "Accounts"
msgstr "會計科目"

#: accounting/templates/accounting/account_list.html:40
msgid "New"
msgstr "新增"

#: accounting/templates/accounting/account_list.html:52
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: accounting/templates/accounting/account_list.html:53
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: accounting/templates/accounting/account_list.html:54
#: accounting/templates/accounting/account_list.html:72
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:98
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:129
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:166
#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:91
#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:106
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:102
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:126
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:109
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:82
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:106
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:84
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:99
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:95
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:127
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:86
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:98
#: accounting/templates/accounting/search.html:81
#: accounting/templates/accounting/search.html:104
msgid "View"
msgstr "查閱"

#: accounting/templates/accounting/account_list.html:65
msgid "Parent Account In Use"
msgstr "使用中的上層科目"

#: accounting/templates/accounting/account_list.html:80
#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:160
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:202
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:189
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:159
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:215
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:161
#: accounting/templates/accounting/search.html:155
msgid "There is currently no data."
msgstr "目前沒有資料。"

#: accounting/templates/accounting/include/record_form-non-transfer.html:34
#: accounting/templates/accounting/include/record_form-transfer.html:33
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#: accounting/templates/accounting/include/record_form-non-transfer.html:39
#: accounting/templates/accounting/include/record_form-transfer.html:38
msgid "Amount:"
msgstr "金額："

#: accounting/templates/accounting/include/record_form-non-transfer.html:46
#: accounting/templates/accounting/include/record_form-transfer.html:45
msgid "Account:"
msgstr "科目："

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:34
msgid "Search Accounting Records"
msgstr "搜尋會計帳"

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:40
msgid "Search:"
msgstr "搜尋："

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:41
msgid "e.g. Coffee"
msgstr "如：咖啡"

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:48
#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:101
#: accounting/templates/accounting/search.html:54
#: accounting/templates/accounting/search.html:62
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:63
msgid "Book"
msgstr "帳簿"

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:69
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:55
msgid "Cash Account"
msgstr "現金帳"

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:73
#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:54
msgid "Cash Summary"
msgstr "現金帳摘要"

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:81
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:54
msgid "Ledger Summary"
msgstr "分類帳摘要"

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:85
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:55
msgid "Journal"
msgstr "日記簿"

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:89
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:55
msgid "Trial Balance"
msgstr "試算表"

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:93
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:55
msgid "Income Statement"
msgstr "損益表"

#: accounting/templates/accounting/include/report-chooser.html:97
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:56
msgid "Balance Sheet"
msgstr "資產負債表"

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:37
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:98
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:78
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:91
#: accounting/templates/accounting/search.html:77
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:131
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:131
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:127
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:174
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:50
msgid "General"
msgstr "一般"

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:53
msgid "Travel"
msgstr "差旅"

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:56
msgid "Bus"
msgstr "公車"

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:59
msgid "Regular"
msgstr "帳單"

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:62
msgid "Count"
msgstr "數量"

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:69
#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:80
#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:111
msgid "Category:"
msgstr "分類："

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:87
#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:124
msgid "From:"
msgstr "起點："

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:93
msgid "Direction:"
msgstr "方向："

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:101
#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:130
msgid "To:"
msgstr "終點："

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:118
msgid "Route:"
msgstr "路線："

#: accounting/templates/accounting/include/summary-helper.html:148
msgid "Count:"
msgstr "數量："

#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:30
#, python-format
msgid "Balance Sheet %(prep_period)s"
msgstr "%(prep_period)s的資產負債表"

#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:42
#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:40
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:41
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:41
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:41
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:40
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:41
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:41
#: accounting/templates/accounting/search.html:40
msgctxt "Accounting"
msgid "New"
msgstr "記帳"

#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:46
#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:44
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:45
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:45
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:45
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:44
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:45
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:45
#: accounting/templates/accounting/search.html:44
#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:85
msgid "Cash Expense"
msgstr "現金支出"

#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:49
#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:47
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:48
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:48
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:48
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:47
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:48
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:48
#: accounting/templates/accounting/search.html:47
#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:87
msgid "Cash Income"
msgstr "現金收入"

#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:52
#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:50
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:51
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:51
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:51
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:50
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:51
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:51
#: accounting/templates/accounting/search.html:50
#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:89
msgid "Transfer"
msgstr "轉帳"

#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:62
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:81
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:61
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:61
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:74
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:61
msgid "Period"
msgstr "期間"

#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:138
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:175
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:190
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:203
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:244
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:275
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:304
#: accounting/templates/accounting/report-balance-sheet.html:313
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:115
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:123
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:178
#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:188
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:106
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:146
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:146
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:164
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_form.html:94
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:146
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:164
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_form.html:93
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:142
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:160
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:189
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:207
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_form.html:95
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_form.html:125
#: accounting/views.py:135 accounting/views.py:244 accounting/views.py:384
#: accounting/views.py:571
msgid "Total"
msgstr "合計"

#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:29
#, python-format
msgid "Cash Summary for %(account)s"
msgstr "%(account)s的現金帳摘要"

#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:60
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:61
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:97
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:77
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:60
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:61
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:90
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:83
#: accounting/templates/accounting/search.html:76
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:130
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:130
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:126
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:173
msgid "Account"
msgstr "科目"

#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:63
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:64
msgid "Shortcuts"
msgstr "常用"

#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:69
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:70
msgid "All"
msgstr "全部"

#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:86
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:79
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:87
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:99
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:88
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:100
msgid "Expense"
msgstr "支出"

#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:89
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:101
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:82
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:94
msgid "Balance"
msgstr "餘額"

#: accounting/templates/accounting/report-cash-summary.html:90
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:83
msgid "Cumulative Balance"
msgstr "累計餘額"

#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:29
#, python-format
msgid "Cash Account for %(account)s %(prep_period)s"
msgstr "%(prep_period)s%(account)s的現金帳"

#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:96
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:76
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:89
#: accounting/templates/accounting/search.html:75
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:112
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:149
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:92
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:130
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:165
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:105
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:150
#: accounting/templates/accounting/search.html:91
#: accounting/templates/accounting/search.html:126
#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:120
msgid "Unbalanced"
msgstr "借貸不平衡"

#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:116
#: accounting/templates/accounting/report-cash.html:154
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:96
#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:135
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:109
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:155
#: accounting/templates/accounting/search.html:95
#: accounting/templates/accounting/search.html:131
msgid "Need Reorder"
msgstr "需排序"

#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:29
#, python-format
msgid "Income Statement %(prep_period)s"
msgstr "%(prep_period)s的損益表"

#: accounting/templates/accounting/report-income-statement.html:81
#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:66
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:29
#, python-format
msgid "Journal %(prep_period)s"
msgstr "%(prep_period)s的日記簿"

#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:79
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:80
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:92
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:84
#: accounting/templates/accounting/search.html:78
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:121
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_form.html:74
msgid "Debit"
msgstr "借方"

#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:80
#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:81
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:93
#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:85
#: accounting/templates/accounting/search.html:79
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:168
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_form.html:104
msgid "Credit"
msgstr "貸方"

#: accounting/templates/accounting/report-journal.html:81
#: accounting/templates/accounting/search.html:80
#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:67
msgid "Notes"
msgstr "註記"

#: accounting/templates/accounting/report-ledger-summary.html:29
#, python-format
msgid "Ledger Summary for %(account)s"
msgstr "%(account)s的分類帳摘要"

#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:29
#, python-format
msgid "Ledger for %(account)s %(prep_period)s"
msgstr "%(prep_period)s%(account)s的分類帳"

#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:113
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:160
msgid "Payable"
msgstr "未付款"

#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:117
#: accounting/templates/accounting/report-ledger.html:165
msgid "Existing"
msgstr "尚存"

#: accounting/templates/accounting/report-trial-balance.html:29
#, python-format
msgid "Trial Balance %(prep_period)s"
msgstr "%(prep_period)s的試算表"

#: accounting/templates/accounting/search.html:29
#, python-format
msgid "Search Result for “%(query)s”"
msgstr "「%(query)s」搜尋結果"

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:30
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_form.html:30
msgid "Cash Expense Transaction"
msgstr "現金支出傳票"

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:39
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:39
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:39
msgid ""
"The transactions on this day are not well-ordered.  Please reorder them."
msgstr "這一天的傳票次序不齊，請重新排序。"

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:53
msgid "Cash Expense Transaction Deletion Confirmation"
msgstr "現金支出傳票刪除確認"

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:58
msgid "Do you really want to delete this cash expense transaction?"
msgstr "您真的要刪掉這張現金支出傳票嗎？"

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:77
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:77
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:77
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:80
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:100
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:80
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:100
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:80
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:96
msgid "There is no other transaction at the same day."
msgstr "當天沒有其他會計傳票。"

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:82
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:87
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:102
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:107
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:82
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:87
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:102
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:107
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:82
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:87
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:98
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:103
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:92
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:112
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:92
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:112
msgid "To Transfer"
msgstr "改轉帳"

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:123
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_form.html:64
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:123
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_form.html:64
#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:49
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:115
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_form.html:64
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:132
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:132
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:128
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:175
msgid "$"
msgstr "$"

#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_detail.html:172
#: accounting/templates/accounting/transaction_expense_form.html:104
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:172
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_form.html:103
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:217
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_form.html:136
msgid "Notes:"
msgstr "註記："

#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:30
#: accounting/templates/accounting/transaction_income_form.html:30
msgid "Cash Income Transaction"
msgstr "現金收入傳票"

#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:53
msgid "Cash Income Transaction Deletion Confirmation"
msgstr "現金收入傳票刪除確認"

#: accounting/templates/accounting/transaction_income_detail.html:58
msgid "Do you really want to delete this cash income transaction?"
msgstr "您真的要刪掉這張現金收入傳票嗎？"

#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:30
#, python-format
msgid "Reorder the Transactions in %(date)s"
msgstr "%(date)s的傳票排序"

#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:64
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: accounting/templates/accounting/transaction_sort_form.html:65
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:30
#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_form.html:30
msgid "Transfer Transaction"
msgstr "轉帳傳票"

#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:53
msgid "Transfer Transaction Deletion Confirmation"
msgstr "轉帳傳票刪除確認"

#: accounting/templates/accounting/transaction_transfer_detail.html:58
msgid "Do you really want to delete this transfer transaction?"
msgstr "您真的要刪掉這張轉帳傳票嗎？"

#: accounting/validators.py:40
msgid "This accounting record does not exists."
msgstr "沒有這筆會計分錄。"

#: accounting/validators.py:56
msgid "This account does not exist."
msgstr "沒有這個會計科目。"

#: accounting/validators.py:63
msgid "You cannot select a parent account."
msgstr "請勿選擇上層會計科目。"

#: accounting/views.py:311
msgid "Brought Forward"
msgstr "上期結轉"

#: accounting/views.py:625
msgid "Gross Income"
msgstr "營業毛利"

#: accounting/views.py:626
msgid "Operating Income"
msgstr "營業淨利"

#: accounting/views.py:627
msgid "Before Tax Income"
msgstr "稅前淨利"

#: accounting/views.py:628
msgid "After Tax Income"
msgstr "稅後淨利"

#: accounting/views.py:805
msgid "This transaction was not modified."
msgstr "會計傳票未異動。"

#: accounting/views.py:806
msgid "This transaction was saved successfully."
msgstr "會計傳票已存檔。"

#: accounting/views.py:809
msgid "Pension"
msgstr "國民年金"

#: accounting/views.py:809
msgid "Pension for (last_month_name)"
msgstr "國民年金(last_month_no)月"

#: accounting/views.py:811
msgid "Health insurance"
msgstr "健保"

#: accounting/views.py:812
msgid "Health insurance for (last_month_name)"
msgstr "健保(last_month_no)月"

#: accounting/views.py:813
msgid "Electricity bill"
msgstr "電費"

#: accounting/views.py:814
msgid ""
"Electricity bill for (last_bimonthly_from_name)-(last_bimonthly_to_name)"
msgstr "電費(last_bimonthly_from_no)–(last_bimonthly_to_no)月"

#: accounting/views.py:817
msgid "Water bill"
msgstr "水費"

#: accounting/views.py:818
msgid "Water bill for (last_bimonthly_from_name)-(last_bimonthly_to_name)"
msgstr "水費(last_bimonthly_from_no)–(last_bimonthly_to_no)月"

#: accounting/views.py:821
msgid "Gas bill"
msgstr "瓦斯費"

#: accounting/views.py:822
msgid "Gas bill for (last_bimonthly_from_name)-(last_bimonthly_to_name)"
msgstr "瓦斯費(last_bimonthly_from_no)–(last_bimonthly_to_no)月"

#: accounting/views.py:825
msgid "Phone bill"
msgstr "電話費"

#: accounting/views.py:826
msgid "Phone bill for (last_month_name)"
msgstr "電話費(last_month_no)月"

#: accounting/views.py:830
msgid "Payroll"
msgstr "薪水"

#: accounting/views.py:830
msgid "Payroll for (last_month_name)"
msgstr "(last_month_no)月份薪水"

#: accounting/views.py:958
msgid "This transaction was deleted successfully."
msgstr "會計傳票已刪除。"

#: accounting/views.py:974
msgid "The transaction orders were not modified."
msgstr "會計傳票次序未異動。"

#: accounting/views.py:976
msgid "The transaction orders were saved successfully."
msgstr "會計傳票次序已儲存。"

#: accounting/views.py:1035
msgid "This account was not modified."
msgstr "會計科目未異動。"

#: accounting/views.py:1036
msgid "This account was saved successfully."
msgstr "會計科目已存檔。"

#: accounting/views.py:1080
msgid "This account was deleted successfully."
msgstr "會計科目已刪除。"

#: accounting/views.py:1121
msgid "---Accounts In Use---"
msgstr "-----使用中科目-----"

#: accounting/views.py:1126
msgid "---Accounts Not In Use---"
msgstr "-----未使用科目-----"
